染白色/銀色/灰色呢類既頭髮會唔會炒？

利申 唔洗見客 自己做會計 只需要對老世/同事

推

我覺得睇你老細咩格姐

佢對工作方面幾努力 日做夜做 好少要求你OT

佢對儀容要求嚴格啲定要求工作能力要求高啲？
如果係能力嘅話
你有冇自信你嘅能力畀佢覺得你儀容點都照用你？
利申 公司同事個個都五顏六色

一定工作能力 但我自問未去到佢完全唔敢炒我既位置
要搵人取代我唔難

咁你覺得佢係咪會因為你染個頭就炒你咁小器先

你直接問你老細咪得

染陰毛啦，唔怕比老細見到

我公司老細染到勁誇又金又銀但staff染就口頭警告，只許州官放火 不許百姓點燈

唔敢好少同佢傾私事 9成9公事

your face your fate

好睇公司，我自己就經常染頭，上個月染左紫色，老細同事都係同你傾兩句

之前啡色頭去In工都俾Hr背後話

傾果2句講咩

一日染幾條，唔覺唔覺就染晒成個頭

啲女人染撚到五顏六色返工啦

返工壓力大到一夜白髮

其他同事有無染？

啡色炸

連染髮都要驚比公司話其它都好撚悲哀，當然呢個唔止得香港獨有。

前兩日染左啲藍色
黎緊星期二返office好期待
利申bank back office

好可能係最後一日番office